高鐵站擺咗咁兵力,點解仲要去嗰邊

而家又有咁多鬼好易出事，
反而完全唔接近高鐵站行，
等佢地白白浪費警力撚狗咁撚

今天是和平示威 , 行完即散 , 犬犬企成日

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗

集中推銷比大6人就得

有申請不反對通知書
和平表達意見
咁都要拉我？

最驚有鬼搞事

行完就散
警方下次先會批不反對通知書
如果有咩事，以後警方大條道理唔批去高鐵站遊行嘅不反對通知書

理佢鬼唔鬼 最重要係人

行照行唔好行近佢個高鐵啫
畀人見到唔係我地擾民，係啲警察擾咋

個站係死嘅
沿途嘅大陸人係生嘅

哎呀 封咗膠鐵站咁唯有去返廣東道行街啦

對面馬路或者隔遠一定距離停
再叫口號，開放高鐵，我要坐高鐵

總之今日和理非先
之後等警犬每次都大陣仗

次次都係搵D最重防守既黎去, 唔明諗乜

今日和理非專場

咪等班警狗緊張下囉~

你今日想衝呀?

今日係向自由行宣揚反送中
無人諗住衝
佢重防守又點
我先唔明你諗乜

和平遊行 專業狗仔再次判斷失誤

睇新聞見到今日高鐵d票完全賣唔出wor
單係呢一樣都夠啦
雖然遲d會出新聞話營業不理想 因為反送中
到時候大家再拆啦

想入高鐵同登機一樣繁複，其實好難搞事

所以人照出，但遠離高鐵，等政府無得抵賴

7.1又係有班人講依啲
小心散水post

有不反對通知書 去行都唔撚得？

會唔會拉左直上大陸

我覺得成日有人SET定個局引人衝囉

大學保持冷靜，啲鬼衝咪等佢自己衝

弱智問題

不反對通知書有指定遊行路線

今日係和理優既日子

依家既遊行先好啊!
行完就返屋企
班狗要搞足幾日!
又要執野又盛

西九站一早cut嗮啲車，唔會有太多強國人聚集，
西九遊係有意義，但係要向強國人宣傳就去佐敦好過。

和理非
邊個衝邊個係鬼

成個月有邊次唔係話和平，到最後一樣出胡椒
一樣畀人話搞事
如果今次行近西九，又會畀人話你搞事
反而我地照出尖咀，但唔去接近西九
過警察一幢唔好咩
而且你會覺得撞到班大陸人
所有人都冷靜到？

根本好多人冷靜唔到
唔洗捉鬼，d 狗護送蝗蟲入閘你都一肚火

申請時鬼知咁重水馬咩
和理非回合

最低消費呢

I go to school by bus

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人。

直接尖沙咀落區派啦
西九都無車黎
無人圍西九 等班狗係度set好哂乾蒸

我係叫大家照去，照跟遊行路線
終點唔好行太近西九啫
硬係有啲人覺得叫你地唔好出咁

上水，東涌be water

計我話。今日取消
改下星期
如果下星期又取消賣票，又改下星期

行埋去散果陣可能比人瘋狂抄牌 又會顯得佢地擺陣係有需要

今日不反對通知書持有者已經話係和理非活動
所以
大家保持和理非可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

都話左唔搞名店

已經有人帶頭圍封
跟不反對通知路線行就得
至於係咪所有人冷靜到當然係無法保證
過去由圍警總圍立法會到衝立法會
都怕有手足會失去理智亂嚟
到最後都冇事 大家互相提點目標明確 畀啲信心

大家認清立場
出黎散下步咋

送中本身就令香港營業不理想啦 理撚得佢

今次係試下行九龍 靠和理非拎經驗

今日係文宣日，又人叫你入高鐵站走遠d添呀，邊境黎ga

去到高鐵門口解散
之後大家自由活動時間

鬼衝就由佢衝比狗咬
唔好跟就ok

轉去羅湖上去食探魚

冇用，上round不帶下round架

係因為我地去佢先重防守
唔係因為佢重防所以我地去

Btw 和理非小心有人搞事

你不如話而家去禮賓府

大家醒水 見到有鬼衝諗下係咪我地今日既目的先 唔係既咪由得佢衝 好似個二五on9狗Sum Cheung咁咪得

次次都話衝但唔衝 佢地做定哂準備會點 會唔會嬲鳩？
利申 講緊衝紅綠燈 啲司機點諗

可以帶支噴霧式太陽油旁身，有人搞事就幫佢噴下防曬，用愛與和平感動佢。。。

今日係為71表示民意未散 同埋為日後九龍遊行開先河

有鬼衝由得佢衝，咪鬼跟，鬼可能得十幾個。

gphone有佢值得學習既地方架

落旺角

好似尋日咁囉
搵人搞下你打下你
你無反應佢當出氣
你有反應又變左成班人圍住屌差佬唔做野

優雅地遊行，水馬那些，佢哋諗多咗

佈滿水馬衝條撚咩加上有消防通道通強國境內,除時捉你返強國受審,

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

今日和理非活動 見到有人衝 又似真巴絲嘅就拉走佢

行完直接坐W1去金鐘

邊個敢衝
陣間直接洗頭鐵

係

大家今日小心，一齊嚟一齊走，唔好自己衝去送中

唔衝就唔搞你咩

海傍文宣先係重點

點解有咁多巴打昏迷左成個月咁，乜今日係和理非....不如睇返呢個月d新聞先啦，毅進打人係唔駛理由

一陣打算airdrop既入一入黎

推

和理優幾時出現
全稱係咩

和平 理性 優雅

未見過聲東擊西既野
明刀明槍咁多年其實想點
人係流動既

大家都係和平之友

守法都搞 日光日白班狗要柒幾多次先夠

去購物好D！

係門口嗌囉
大陸人會唔會驚到瀨屎

強烈要求各位手足派傳單要有禮貌

大家記住今日和理非!

空城計好過

和理非遊行

其實高鐵一地兩檢，如果成車都係解放軍，真係落到嚟出關先會知！

如果今天大家 終點唔響高鐵站 啲警察咪碌撚

文化中心外面都係喇

完全冇計劃要入去 驚條撚

高鐵10月5日過咗八萬喎，無人提？

你有份起？

和理優

高鐵站冇人，咪去啲有人嘅地方sale 囉
好合理姐

條路又上斜又過橋又盛
佔路亦冇優勢 四年前已證明

今日係做宣傳
唔關事喎

請問今日係咪黑色

和理優 新Terms

咩活動都可以有鬼
冇活動都可以整單碧街事變

最緊要識應付

|

有鬼衝咪由得佢衝 我地即刻散水唔行
想拉人？屈人衝擊？小貓三四隻 自己玩飽佢

印定傳單
大大隻殘體字寫住國內同胞購物優惠

仲要好擾民

用下腦啦，話改就改啊？你估而家玩緊模擬城市？

港式優雅

附近有個戲曲中心 可以參觀下牙齒型建築

因為和理非行動。
不反對通知書係有指定路線

而家仲捉鬼你不如收皮啦

真心認同！只要改一改，就玩死班警犬。

得閒申請下，等佢地準備好曬之後冇人行/轉地點

毛：xxxxxxxxxxxxx，xxxxxxxxxxxxxx。

1240更新 -
由於高鐵站已被水馬重重圍封，遊行人士於終點的集合場地範圍將會大大地被縮小。
高鐵站唯一入口 -
佐敦道/柯士甸站B5 > 佐敦道行人天橋 ＞ 入㘣方直行 ＞ 落地下大快活出口 ＞ 高鐵站D入口
高鐵站唯一出口 -
高鐵站L1 > 往佐敦道行人天橋(可出巴士總站/柯士甸B5出口/佐敦道)

改去羅湖

衝立會又話唔明
空城比你衝又話係局
防守重又唔明去黎做乜
咁返屋企訓教啦

和理優
加重犬力
姐係安全啦